一連五日黎明行動，反對聲音真係好細

港豬都係屌政府，港鐵

會員：彭斯 請你收聲

繼續黎明行動/三罷全塞/攬佢老味炒

暴動都唔停市